d人成日笑鳩理大廢 其實不知幾勁

先唔講我地多靚仔靚女
考試又有A+拉grade
考得差又有得retake
平均cgpa 3.6起跳
要專科又有三寶
engine nursing bba fg人工屌打哂三大頹科

講咁多咪又係廢

邊到廢

紅磚除左三寶之外全部都係垃圾

無限Retake唔駛錢其他學校真係做唔到

識貨ching

dse雞記得報埋大

所以抄final都唔care